［重要］黑警用SIM卡入手足WhatsApp!!!

好似係

自推

2/10

3/10

4/10

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

SIM卡要加PIN
SIM卡要加PIN
SIM卡要加PIN

啱啱屙緊屎打
咁啱撞咗topic

5/10

推

推~~~~~~~~~~~~~~~~~~

6/10

7/10

8/10

仆街狗

Push

黑警 可恥

9/10

10/10

幫推

死黑警扮手足想陷害手足呀！！！！！

真係做咩都得

sim 卡可以set pin，等佢唔可以用你電話號碼登入你任何service

push

SIM卡要加PIN

不嬲set左

推你老母!!!!!!!!!!!!

wts唔係依加要set pin咩
重新認證應該都要打啱個pin先得

Sim卡加pin 透過客服就可以解鎖了

開兩段驗證比較保險

好緊要...
啲黑警手法真係好on9

已Enable
thanks bro

好多人之前都係用手機驗證多
用sms去做
冇set pin

岩
攞到資料全家被自殺就大鑊

推啊
雙重認證啊

重要

呢個超有用 推

黑警

但對話紀錄要登入Google account or iCloud 先可以recover 到架 唔係咩?

不過做左先！

我都唔明
出去買張太空卡有幾難

推推推

嘩屌 即刻開返先

推下，一陣幫你整番個文宣
大家要小心啲使用telegram/ whatsapp

屌晒你班黑警

其實呢啲不嬲都要做,唔可以懶

pushhhhhh 超重要呀

用緊雙重驗證~定時會要你再輸入PIN碼，就算人哋要hack都應該有d難度⋯掛
btw有冇人知wts可唔可以好似tele咁睇active sessions？咁可以check埋有冇人log in緊自己個ac

How?

有！
喺設定->WhatsApp 網頁版/桌面版嗰邊

有圖可以睇吓
圖片mode

Thanksssss

推唔到

Esim的表示安全

用esim 等佢拆唔到sim卡

呢D野好心買幾張太空卡做

不失為又一個好方法

sim pin lock!

Push!!!!!!好撚重要

報失張舊sim卡

留名

弊在班狗扮手足
有機會冇人知佢俾人拉咗

琴晚元朗佢查個靚仔身份證玩勁耐最後仲要影低應該就係咁嘅用途

Sim pin 要問電訊商拎，好麻煩

Tg 都要

有得del?

仲要開埋呢個notification呀！人地由第二部機入WhatsApp你會知

其實咁樣唔會防礙司法公正架咩

TG/WTS本身要+PIN做2 step verification(呢樣最緊要)
但係除咗呢個位之外張SIM卡本身都可以用PIN上鎖
2樣都要做齊

Android: 設定->安全性->SIM卡鎖

Yes
我好耐之前有開過post

［極重要］ iPhone user一定要清紀錄！！！！！

Push!

一早set左pin個pin好少會叫你打

你proof唔到佢非法取得

推
唔理直假，set多部安全d好，之前有騙徒扮朋友幫人收驗證碼，我都懐疑係用呢招去偷人whatsapp ac

仆街

不嬲依家乜尻野我都會整雙重認證

個同事好耐之前whatsapp比人hack左
我就已經set左雙重認證
佢會久唔久就會要你入個6位數pin
Apple id,,google,,whatsapp全撚部有得整嘅都整左

上到庭冇得咁打甩咩

衰d講, 根本所有social media 同google account, 有雙重驗證既話都應該一早全部做好晒啦....
whatsapp 有, fb有, tg有, line有, google有

其他既話手足隨便補充

死黑警

ios: mobile data -> sim pin

完成多謝手足提醒

當然希望香港嘅司法機關並唔係名存實亡
但係更想各位手足做多少少
預防勝於治療

請問點先activate到個雙重驗證
係咪張卡又第二個部機再入whatsapp係咪就要打密碼

Tui

WhatsApp 設定 › 帳號 › 雙步驟驗證

有冇三叔教學
我見得加密sd card

一早set左 大家快啲set

Pusg

Android：生物特徵與安全性 › 其他安全性設定 › 設定 SIM 卡鎖

或者設定 search SIM

721
831
101

即刻啟用返

冇錯
一般嚟講好多人唔set雙重嘅話
就係sim卡入第二部機
用sms驗證
輕鬆進入

唔該晒巴打補充
用緊英文UI唔知中文差咁遠

SIM卡要加PIN咪得

咁多年都係蘋果仔
An機真係唔多識
Sorry巴打

呢個一定要推

佢叫我即刻入三位數pin
係咪要打去電訊商問

快推 好撚緊要

1) 鎖/改 sim card pin
2) wtsapp, tg, fb, google, hotmail 全部2FA
3) 唔該清左google authenticator 先夢遊 (你唔會夢遊緊要用佢)

唔止Whatapps....tg都係。。。我習慣左係tg 見到fc被拉既就拉黑名單。。。。呢幾日見到好多黑名單帶風堆po同吊人。。。。

SIM卡pin廢撚到
岩岩試左入錯三次pin lock左卡
搵客服拎PUK密碼只需要 1. 英文全名 2. 身分證No 3. 出生日期 呢啲係警犬一定知既資料

推
set 左先

可以上網搵吓你嗰台個pin
淨返一次機會先再打去問
不過唔怕煩都可以直接打去問

記得記住拆卡條撚樣個樣，佢地無權咁做

屌 已經試到lock撚左

極有用

所以一定要做足
1.雙重驗證
2.Sim card pin
3.定位紀錄要熄同清

己Set 推爆

推啊

推呀

sim卡記得唔好save通訊錄

sim卡記得唔好save通訊錄

sim卡記得唔好save通訊錄

sim卡記得唔好save通訊錄

得返一次機會

電信商可以出賣你
就算唔出賣嘅話黑警用個人資料都可能呃到個PIN返嚟
淨係用SIM PIN只係令搜證更難，唔係絕對安全

上網search 就有
唔好懶OK?

順帶一問, 唔解鎖手機, 黑警會唔會強行禁住你隻手去解, 或FACE ID...?

唔怕一萬, 其實發夢前係咪都應該關哂呢D功能, 用返原始入密碼?

你的資訊很有用
大大力推

打去台問啦

救命po 推
p牌推唔郁

Thx

Tui
之前已校咗雙重認證

有用

diu 去set PIN 發現自己set咗唔記得咗PIN碼

SIM PIN最有用

正常要本人先可以, 除非洗横手

經過新屋嶺呢個地方
冇嘢係冇可能

依個要推

要推

推！

清之前有冇set過？

緊急呀屌

哇

4個月都黎緊 仲問黑警會唔會咁
6月個陣已經講緊唔好用指摸 faceid

講得唔好 好似有人撈亂咗
淨係用SIM PIN唔安全架
SIM PIN只係令黑警要做多一重工夫
最重要係頭po嘅雙重認證

2樣都要做
2樣都要做

有無人知自由鳥嘅sim預設pin是什麼?

推一推

冇嘢睇呀mon po 狗

一定要推

快啲做

diu 係預設PIN碼0000
改咗PIN了

Done

重要保障自己教學

大家答朋友問題都要小心, 有發夢嘅最好唔好亂講嘢, 知道朋友發夢嘅都唔可以亂覆
係日常生活對話入面, 我地要做一隻港豬

用telegram會好啲嗎

set左好耐

telegram都有類似設定

Telegram都要set

推呀吊

黑警一定有AC，你想比手足睇點解要加密

一早叫不要用WhatsApp

唔係無可能，大家要小心

呢個一定要推到全世界都睇到

你有道理
但係我相信手足都應該會有AC
同埋消息要靠人嚟傳
希望喺到睇到嘅巴絲打
用佢自己嘅方法
向信得過嘅人傳達
同幫信得過嘅人做
巴打唔好介意

推。set左可以保障自己同身邊既人

好重要，推呀！

推呀 好重要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

LINE FACEBOOK 乜柒都要SET

明白 謝提醒

推推推!!

721

Whatsapp

推

呢D大家都要知, 唔單止發夢果D

保障唔可以淨係做一樣
係要多管齊下㗎

推！！

呢個要推

一直有做關呢個根本wtsapp既bug來

香港人！反抗！

好重要

推阿

夢遊手冊

大力推!

呢啲有用post一定要推

You

推爆佢

done and push

急 推

p牌推唔到

想搭單問下
之前扔爛咗部電話
之後都無開過機
大概2-3個禮拜到

如果插番sim 卡落其他裝置到
whatsapp 會唔會quit 晒group，
同埋可唔可以攞得返呢段時間嘅對話？

thanks

唔洗加密
比cd rom都睇到

重要post,推

咁要睇返你平時有冇backup
因為WhatsApp紀錄都係跟機
冇backup上雲端應該都機會不大

Set pin呀

仲以為係跟number..
以前都試過扔爛電話
無晒啲資料
乜都無晒

不過今次都係無backup........

Pish

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

..

無知一問 咁TG會唔會用同一招?

都有可能
所以Tg FB IG乜柒都要set雙重驗證

丨

推！！！！

已set
推

上次sync 相上icloud 已經係18 年
無咗很多相. .

如果淨係sim卡set pin，可以搵電訊商出多一張就輕易繞過

保護自己！

唔好用wtsapp傾緊要野

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

done whatsapp+sim lock

P牌推唔到

推一野

快啲整！

加多個Pin啊啊啊

icloud backup應該唔得?

換左電話唔係無晒history 既咩

推

[全民上鎖] 立即將你嘅SIM card上鎖！

其實我仲有好多post想開但p牌仔 能力有限